{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058065",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2589127?place[place_type]=GID&place[gid]=2589127&place[latitude]=37.5143212974&place[longitude]=128.7128991346&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 레일바이크펜션"
    },
    "text": "レールバイクペンションはペンションがある場所がレールバイク乗り場の近くという特徴を持っています。 入室時間は午後4時で退室時間は午前11時です。 ペンションは様々な客室を保有しています。 これらの客室は、お客様のさまざまなニーズに合わせて造成されています。 したがって、お客様は自分に合った客室を選択できます。 また、ペンションはペンションピックアップサービスを提供し、お客様の利便性を図っています。 ペンションピックアップサービスをご利用いただくと、麗良バスターミナルやアウラ地域近くの麗良農協朱子倉まで行く必要なく、すぐペンションにお越しいただけます。 バーベキューを楽しむこともできますし、バーベキューの利用時間や価格は季節によって異なり、一部の客室は個別の屋外テラスバーベキューあるいは室内バーベキューを利用できます。 入室時に追加料金があり、これは乳幼児を含めて適用されます。 また、ペットはペンションに入室できません。 ペンションは駐車場を保有しており、無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末も備えています。 それに足球場もあるので、お客様が足球を楽しむことができます。 ペンションのその他の付帯施設やイベントは現地の状況によって変動することがありますので、予約前にご確認ください。 最後に未成年者は保護者の同伴なしには入室できず、基準人数および追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "レールバイクペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "レールバイクペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "レールバイクペンションはどのような客室を保有していますか？",
            "answer": "レールバイクペンションは様々な客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "レールバイクペンションはペンションピックアップサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、レールバイクペンションはペンションピックアップサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションピックアップサービスの利用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンションピックアップサービスをご利用いただくと、麗良バスターミナルやアウラ地域近くの麗良農協朱子倉まで行く必要なく、すぐペンションにお越しいただけます。"
        },
        {
            "question": "レールバイクペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、レールバイクペンションではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間や価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間や価格は季節によって異なります。一部の客室は個別の屋外テラスバーベキューあるいは室内バーベキューを利用できます。"
        },
        {
            "question": "レールバイクペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、レールバイクペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットはペンションに入室できません。"
        },
        {
            "question": "レールバイクペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "レールバイクペンションには足球場があります。"
        },
        {
            "question": "レールバイクペンションの未成年者の入室条件はどのようになっていますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしには入室できません。基準人数および追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 522
    }
}